下次去外國旅行，記住買返幾盒condom，平過香港好多

身在加拿大，啱啱喺walmart買咗108個套，如果用相同價錢，喺香港只會買到20-30個，喺加拿大平好多 單盒售價方面，加拿大買G激爽大約港幣100元有20個，而香港買要接近200元先有10個

有機會用先得咖....
買黎打飛機?

乜打飛機都要用套